就黎考車 有冇師兄可以比d應該注意既地方

衰過一次 呔盤控制不當 宜家對檸呔有d驚 正常要點樣檸先岩考官心水 慢慢卒過去得唔得

揸實黎扭

風褸

揸呔揸九點三, 眼望個灣有幾深
手慢就車速慢 如果唔係會過左隔離線

係咪一定要推拉 卒住過得唔得

無話唔得嘅 不過你要睇下你咩車速囉 卒住過車速一定係慢 學下點樣推拉好過喇 小心學壞手勢

推拉呢 我回呔有d唔係好識 感覺好生硬

一隻手推去十二點方向 另一隻手接

我轉波時會郁左堂軚，有咩心得

轉波唔好望波棍 望實前面

慢慢卒即係咩意思